休班警回家探母遇襲 遭鄰居劏肚命危

葵涌發生休班警遇襲案，昨晚9時許，一名40歲休班警員到安蔭邨豐蔭樓探望母親，其間於走廊時，遭52歲姓楊男子持摺刀襲擊，他走避不及身中多刀，包括頸及肚。現場消息稱，其中一刀將腹部劏開，部份腸臟溢出。他事後由救護車送往瑪嘉烈醫院搶救，現時情況危殆，留醫深切治療部。

癡撚線⋯

咁大仇口

雖然係差佬受傷
但真係覺得呢個地方做乜鳩成日有啲咁嘅野

利申: 完全明白呢啲事度度都有，但近來好似特別多咁

警方於現場拘捕涉傷人男子，初步懷疑他患有精神病。

好人好姐又點會俾人劏肚

1:10:00

唔係咁講 呢排咁撚多癲佬 好人好姐都比人推落路軌

08先係

圖?

咪比呢個政府迫到咁
助紂為虐嘅黑警無一個係無辜

連登成班毒撚唔撚會出街
洗撚驚比人劏肚

應該唔似有仇
真係咁啱劏中佢

諗起新宿事件

呢排日日都有人出刀

電腦分析：

40% 欠大耳窿！！！
30% 做得陰質野多報應！！！
29% 偷人老婆阿女阿婆！！！
1% 純癡線佬！！！

繼續吹 繼續抽水抹黑我至叻

咁都死唔去 點做野

又係痴線佬

其實精神病人／白卡人士都應該要負刑事責任，如果唔係，拉咗但冇事放返出嚟，下個中招嘅，可能我或者你

另外葵涌有葵涌醫院收精神病人，呢一帶嘅公屋相信都住咗唔少院友，方便佢哋覆診，某程度上係高危地帶

（不過當精神病有好多種分類，未必種種都係會殺人）

近排好似多咗好多呢啲癡線佬新聞 香港發生咩事

公屋

我屌你老母痴閪線
我希望你同屋企人一世平安，唔會比人斬

盲拳打死老師傅
慘

呢排咁撚多癲佬出沒 屌你老母

果個係蝗黎, 好人好姐唔做衰野點會比人推落路軌

休班警：「黨.....黨...還好嗎？」

屌 真係好撚驚d痴線佬 唔知佢地諗緊乜 可能隨時諗緊斬邊個好 唔好怪人歧視佢地 行行下冇啦啦俾佢地斬 死左都唔知咩事

警察自己都保護唔到自己正垃圾 平時打人屈人就叻

抵撚死

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

好撚恐怖

砣炮嗰陣時就兇狠， 冇炮嗰陣時就碌撚

仗義每多屠狗輩

但懲罰精神病人係冇用架喎，
坐幾都唔會知錯，除非一傷人坐一世，
唔係一定會放返出黎，
咁又係放返出黎

等睇連登仔空手入白刃

政府放白卡出黎放得咁開心
遲早啲痴線佬斬撚埋淋病

煮人雜

劏肚

不停吹奏有公屋=人生贏家班人呢?
又個別事件呀?